[PS4] MoNster Hunter World (227) 垃涼祭

斷線法流程 － 只限識玩／親友團
1. 開荒團執腳印，爆部位，將調查lv 升到6，盡爆晒所有部位（除大角），獎勵級數升到夠就離開任務，可能要打兩至三次，開荒完成
2. 正式開始，任務出發前請確保有人係集會所掛機／進行任務中
3. 用小爆彈炸石頭（有2，3舊係唔洗炸的，自己參考下圖，炸多會導致大舊衰停多幾次）
4. 1區 怪物鑽地後出口stand by，1人攻擊頭部，其他人優先爆前手，前胸，當怪物開始移動或出現第一次硬直搖動，就可以去2區 (可以係1區就用炸彈累計部位破壞傷害)
5. 2區 優先打頭，觸發角金掉落，怪物睡下，優先破壞剩餘的前胸，前手； 其他部位如後腳，尾部可自行決定破壞與否；觸發脫衣就可以去挖掉落物，換武或去3區
6. 可利用麻痹或落石觸發怪物硬直，攻擊頭部，尾部，各破壞一次，去定4區入口等怪物鳩叫
7. 落眠，4人落爆G(放角位)，「重點」爆前用自己方法斷線，例如Spotify，拔線
8. 斷線狀態下爆角，收尾返集會所拎獎
9. 連返頭先個集會所，調查lv 保持6 級，loop 返去第2 點繼續
10. 如跟足以上程序，完場絕對係17等

注：任何時間都禁止連線狀態下拎獎！

爆石圖片 自己對應顔色

速刷參考影片

暫時嘅集會所係

難爪ho ball

Del quote啊

技術又唔係好過人
一條友同隻怪磨成十幾廿分鐘好撚悶㗎

一時手快唔記得del...

講得好 辣殺南爪

屌你老母仲用緊個大楷N
抽夠未

比你見到

利申肥仔，想知咩嚟，本身仲想笑難爪mk

啱呀
團戰開心啲

之前開po打錯字 下個po俾佛仔用大楷N串
詳情留意po 184 但佛仔都做咗數學大師

ok抖完 有冇清想carry我打歷戰屍套

我都想打 有無ching carry

我都想打 但係返到屋企

Msdi P8yh XZw
come

係屍套王先岩
仲有冇人想打

食完飯再打

冇人咁我都食飯先

扮工

食飽

人唔笑，_ _ _

人唔笑，_ _ _ _ _ _ _ ？

你知個答案就得啦

靜喇 遲下改返個topic做向Jer仔發洩

hi 跟隊

Join?

新post留名

ok咬完飯
有冇清開場

LM

come
3Ymu HAcz pF3B

捉埋隻火龍過黎
留位pls
K字頭

係咪full?

想問抗拒強光易唔易大細金？

in左 我係10m
btw 有位清7百幾HR

去打珊瑚救濟啦 打完隻眩鳥就歸還

Palette巴未番就計埋你岩岩好? 好似係

咁我打到佢返

唔好 佢番黎你頂我 到我落去食

死人都Bin

宜家on

會唔會打爛輝？

3Ymu HAcz pF3B? 入唔到嘅 ？

lm

hi睏G

靜啦睏G

再黎過?

想問吓爛輝龍幾時完？

尋日嘅每日任務做晒有金票，
襯而家拎多啲，之前唔使咁花時間拎。

MoNsTeR HuNtEr WoRld

黎 完場了 我落去食飯先

你地打唔打爛輝

我已經變成左斷線法既形狀了

南瓜巴你地打唔打

唔斷線打爛輝？

我見上網有教學
我跟住做就得？

#2咪有教學

基本上識點斷線就得啦

你開？

New post lm

仲有冇人打先
2個人執到佛誕

10m巴打都係度

-1仲有冇多個

sorry得3個人，同埋正常打法我有啲唔想打

打番屍套?
我仲差兩張票

宜家啲老屎忽多多要求

對唔住

可以再試 雖然都唔係好明
係ps 開sporty mh 就會斷線？

係開一開spotify之後再㩒ps返出去入驚佢就會自動同你斷線

係 然後一開左spotify就起勢禁home制禁到佢肯彈番你出去為止就得

有無曲 入黎打？

如果有得Mod戰艦果條受付孃
就值得狗衝PC版

正
但真係唔想刷咗多次大細金

你帶隊 我做奶媽 負責防貓

番到黎冇哂人既

有冇野打

另外，配信獎金亦會每天更換，能夠獲得星辰祭【納涼之宴】特有道具「煙火【納涼】」和「納涼票」。活動期間，每個週日還能獲得「金之龍人票據」。

垃圾Game，即係同之前無變過，都係大約一個星期可以拎一張「金之龍人票據」

有無人玩緊？

原來得星期日，空歡喜一場

根本個活動內容同上次就差唔多

咪就係開返曬以前D活動
係多左奇面族任

已經無聊到砌左套麻痺+騎乘既長槍裝出黎磨
幾時先磨到下個月

整左把毒斧

整咗團旗，感覺麻斬斧快麻到

同埋毒雙刀

玩具同武器既分別

有麻有得擋又冇負會心 算係咁

有無人打歷戰王屍套

旗仔平衝得唔錯,但都係貪土砂槍麻得勁喲
頭先街場普通黑角都可以5麻4騎,隊友輸出可想而知

街場黑角無3貓算係咁 仲講輸出

5麻4騎計埋都爭取控到隻野4分有多,真係唔知可以發生乜事先控到咁多鍋

被人流放咗 成為浪人

臭jer

我有幫手做測量架

枝旗打咩任整

冠突

整嚟玩下先

散彈珠終於都出

想問絢輝岩賊笛有冇用

比原版多10%會心同+20防 上到白斬
但原版有兩個2Lv窿 唔記得爛輝版係點

好似冇窿

應該係 印象中好多爛輝武都係冇窿

咁應該廢

岩賊重弩有冇用

可以咁講 岩賊同恐暴份譜一樣
求輸出一定揸暴笛
拎得岩笛都係想玩奶媽
咁緊係寧願要窿

係
搞到好多都贏唔到原版

多咗個岩字

如果條友唔係吹水嘅話都可以袋住先嘅

佢推R6賊噃？

不過之前未有R7用過下
唔係嗰回事
基攻低致命傷

港豬留名

新手留名

其實散3洗唔洗落心眼？

巴打打咩任出

有冇人一齊刷珠
幾個月冇玩 想刷番啲珠換下

今晚ok?
清歷古任

歷古係咪好難打
我剩係記得打3兄弟係有珠刷

一個人打唔使
多人就可以出

我自己就中意落
少一粒渾身但打嘅距離就手好多

要客製 會心同珠位先有95%會心同出到
攻4
弱射3
渾身2
無擊
心眼
超心3
裝填3
散強

3兄弟只係得最低級嘅垃圾珠

活動任3兄弟

應該係

呢隻驚最撚難打既怪就係黑角.........

咁依家要打咩刷珠 真係好耐冇掂下...

hr30以上嘅多格紫箱調查任

拎長槍 我呀嫲都打得贏

超心2咪可以渾身3唔洗客制都95

幾時有新龍打

8/2

超心3 渾身2
渾身3 超心2
你自己計下

終於打到把賊弩出黎

仲未有雷弓同水弓

今次好多人都打到76

我仲等緊粒鐵壁珠黎完成套防5防強76

電弓出4把比我

未有水弓，出親都出雷弓

所以渾身3超心2客制攻
一定弱過超心3渾身2客制會心？

btw 我發覺自己成日碌嚟碌去發揮唔到渾身

又幾撚正喎

340lv第1粒強走珠

仲未有特射，匠，短縮

我出親都水弓 五把

有冇賊弩裝分享下？

多過3把就賣

小妹一鍵上水

男朋友性冷感
mh第一人妖

我真女人！！

歷戰王奇撚勁難打

小妹唔信

易過臭王啦

想問下太刀裝應該堆會心定攻擊好?
已經有弱突3同超心3
之後我可以砌到攻擊4+看破3
or就咁看破6

咩刀 雙天嘅話 你想要攻擊性高少少就堆攻
會心80%up就夠

就係雙天刀 已經客製左會心
咁我堆攻算囉

想要一粒大劍猛者龍脈石姐 刷左4日 係都唔出比我
其他武器就每樣出左成10粒比我

蟲棍真係幾好玩 岩岩打歷戰鋼可以鎖頭

清日任先

唔識, 成日覺得把野冇力又唔定

點刷風漂細金最有效率？
都係打救濟？

係
救滯殺一隻再等條屍消失隻風漂就會出嚟
唔洗打哂3隻先

客製左1珠1會心

係無咩力 但打得靈活好多喎

麻棍好玩，地棍空棍都好用

挖到兩甩

巴打有無輸出裝推介
試過晒Juno，使徒，慘慘
好似傷害都係差唔多

黑水晶票係咩任務會出

掛狗！修改器可恥！

閃光燈

感謝你 小天地

邊有 我等住用

真係依家先知 thx
不過未打過歷戰麒麟 刷邊個最高cp值

自膠

同我之前情況一樣
我轉武器玩一段時間之後勁出想要既石

我棍淨係用麻棍，要輸出嘅就唔會揀依把嚟用 不過套地棍都可以叫係輸出嘅，攻4麻3屬解3弱特3超心2昂揚3精神2整備2心眼

感謝巴打

等我仲諗住刷hr50 好似有個任有4格紫箱

好似aoki上個post嗰套好啲喎

風化珠個機率喺古龍任比龍脈石分薄咗
唔求石既話肯定刷30

其實有2-3個砌法無話

整咗套屍腰著不動衣回血快啲

武器客制咩?

應該係回會

趁而家打埋歷戰王先

加攻 加會

回速lv3但唔客制回血

耐雷3
耐絕3
耐麻3
廣域5

先打幾次普通歷戰試下，玩多幾次就歷戰王都唔難打

加太少，散彈佢當1飛30幾 唔計x7個數

轉身耐雷衣
大劍收刀lv3
唔貪刀已經好輕鬆

仲有整備3,盡量壓縮耐雷衣同轉身衣交替就好輕鬆

耐雷加轉身衣，頂到一次cool down就差唔多收工

一日兩粒心眼珠

要咁多心眼珠做乜鬼

我要解放

歷古歷戰-2
3sKZzPLhpjJw

想要

又斷

me too

me three

咁多次嘅爛閪，我都打左百𨳊幾次，咩都出齊 麻棍都八把，係唔跌雷弓

好似正常番

我都要雷弓同弩

我都刷左20幾30次，你地話難出既都出左，就係冇我最想要援擊，大佬呀，我玩開弩ga，咩雷斧，麻棍，龍笛，雷弓
r8幾把銃槍出哂俾我有咩用

援擊呢啲公廁多到賣

麻斬係邊把？
土砂？痺賊？

咪當試下玩其他武囉

尼把係咪就係傳說中嘅麻痹斬斧 ？

岩賊係呢把？

用太刀啦 有無敵

係賊 唔係岩賊

中柱

我想玩援擊但佢唔出貫通珠

早晨 有冇人刷珠

我出左一粒呀

戴頸鏈囉

貫通護石好嘢黎
利申用到500hr

啱啱開始學玩棍，角龍棍加無擊珠字面好似有9百，要輸出都係用大劍好d

我一粒都打過，不過宜家好少玩貫通彈，玩散彈、屬性速射多d，輸出多d

唔同武器版面唔可以拎黎比較喎

要武器倍率咗先

玩棍著晒燈果陣傷害無想像中咁低，站樁打好似同太刀差唔多，同埋玩棍唔洗驚爛西嘔火，一路嘔一路打頭

嘅係點，唔多明

唔同武器有唔同倍率，要計咗之後先比較到(網上可搵到)
如果你就咁比較大劍vs片手，片手個數值會係垃圾嚟

我援擊都四把

實際斬落去試刀算

公廁

睇嚟我都要了

利申：300hr
仲可以用200hr

有無人玩？

大家用滑步弓係咪一定用自動瞄準？
尋日第一次玩，無用自動瞄準，次次滑完步個射擊位都飛咗去第2到，又要瞄過

打咩?

歴古/恐？
㶷？

我打緊絢輝

斷線定正常

街場定自己友場

街黎 懶得斷線打

如果夠人既可以開個斷線場

無既？

滿

你開我入 好快full

3rB8FG3suGG

仲有冇打? 岩岩出左去

想問下雙刀招鬼人化係唔係已經唔會彈刀??

初初玩就咁自動
之後就手動 已經練到可以solo其撚
下下都射頭

請問twitter活動d珠幾時送

twitter講話日後公布咁

只入lv3 或以上既渣渣輝場， 點睇

醒喎

我知好9
我真心多謝幫手打到呢個lv既前人

唔洗客氣

其實個調查Lv唔駛靠打去升
唔講斷線法 講番正攻
愈多人, 同全部人都識點推Lv的話 15分鐘一輪其實冇難度
但街場唔會有湊得齊人識咁做 所以揀場入情況係無可避免

有冇人打斷線爛煇?

john

乜有auto aim ga 咩

9:30 John

join，大約知流程但未試過

join

嚟？？？一齊打
或者留psn

眼訓 你地打

未夠6Lv唔會郁條龍住 睇番#2教學唔該

所以我地係執緊腳印上Lv6

你知最後係要斷左線先爆大角架可?

執晒腳印上到6lv先開始爆部位，未上6lv爆部位啲分會重置

無入？？？

PSN : Charmaine_Sheh

@臭jer

邊個係？

一齊爛西龍

比咗code

有冇大佬幫手打歷戰屍套 打左5場嬴得1場
望住D街佬係咁貓車好灰

歷戰王？

係 我13X HR
想整新裝

有無小隊邀？

小隊隊長唔係度
copy定個code都好快入得返

其實而家係咪唔興打尾？

有無人爛輝？

新聞？

回流玩家
請問呢加角龍盾斧仲勁唔勁
有無比人nerf過

？？？打緊

好似仲係最強
又有人用爛輝角龍盾斧 唔知有咩分別?

申利: 盾斧0經驗

入唔返既？

應該係啲人走晒
連帶冇咗個集會區

金角勁d 多10防

幾把爆破弓
水弓 雷弓 麻棍 賊弩

呢把野好神奇，想要就唔出，打到後就耐唔耐出一把

揀啲有lv4以上嘅場入去打一場就搞掂

打尾=阻撚住晒，成日一斷就陷阱/異常/倒地狀態都斷埋仲要走到老遠
身都掘到尾之下其實打尾已經冇乜用

打歷戰又唔係要素材
斷黎做乜

有啲人鍾意斷，話極都係咁
再者打尾一般易過頭

可能好似我缺寶玉又唔想打一般任咁

歷古當普通咁打

好少尾出寶玉，機率好低下，出到都喊三聲
以而家啲金銀箱調查任出玉嘅機率嚟講真係唔使打尾

其實今集真係完全破壞晒以往隻game嘅平衡
以前好多人會講打素材係「讀心」，今集都唔多覺有人提
由本來刷素材變咗去刷珠，但有珠整勁裝又係攻略返啲你已經打過n次嘅怪，都咪話唔反智

刷玉不如去7.8星任
歷戰只係順手刷玉(機會低啲,主力係珠)

咁爛閪尾呢？我見好少人打，但個到都有分拎喎

活動任隻恐暴係唔係刷石用？
好撚難打

兩回事嚟
爛西尾係難爛啫，同埋好多人唔知爆咗殼都仲有得打

猛者/英雄龍脈石
但自從佢提升咗歷戰調查任出石嘅機率，呢個恐龍任都已經冇乜用

佢定位應該係同另外兩隻歷戰王同級

Nerf左少少 不過都係好勁

其實我都唔係好知，剩係知金身時爆多d部位，見d人話打到lv14以上同17既回報係差唔多

遲入場 或者d契弟亂打 爆唔曬部位就要爆尾
100pt=1lv
要升到14lv

我先唔要企喺班大劍撚/太刀撚隔離

咁你又用乜咁巴閉？

用乜都盡量唔影響人

PVP先好玩

有冇人報左名 參加香港區獵祭大會？
我已收到email

今晚有無斷線爛閪龍打？

報名參賽?

嗯

有frd陪你一齊癲真係好

應該仲有人未比你偷過冷飲既
有啲搵佢地同你癲

咁應該冇lu

1個鐘

垃圾驚

無人玩

爛閪呢？爛閪係邊度呀？

不要問"有冇場？有冇場？搵人開畀我"
試著說"我開場，有冇人一齊執？"

我可以執呀

等星期6日先多啲人

啱啱放工，諗住打，但屌，打嚟把雷弓都唔出，算 9 數

唔打落去點知有無呢
我琴晚打成晚都係得雷槍

唔識斷線玩唔玩？

白金盃畢業

真係辣殺game
尋晚開返機睇先發現原來大前日都已經打齊垃涼祭啲票(上下位裝、外觀、上下位貓裝)
其實呢啲xx祭除咗係打返晒啲miss咗嘅任真係零意義

上四樓J金毛

特價爆g陷阱大量入貨

唔記得，今晚入返先

第1日買9999 洗咗5.6百萬

我有2把，但打左咁耐都唔出援擊
失望，唔想再刷，刷到悶
好心佢俾人換啦，咁random出法，成世都出唔到

10粒爛西玉換R6
20粒換R7
30粒換R8
點睇

30粒都好撚多要用金卷換

用三把援擊換你一把雷弓

我都想

刷又刷唔到，活動又限時，
快d出把勁d貫通弩取代援擊

洗唔洗呀 我用農場點同船長慢慢換

R9歷戰王爛西武

任買嫁喎，我回復藥，強擊，大爆同陷阱都買到9999

蜂蜜多多都唔夠用

有冇爛閪團

搵開阿婆刷珠就知要停船長嗰邊，啲點數真係勁唔夠用
一定係刷珠速度快過所需點數，我由10萬點換到得返5萬

我除左解放珠未齊3同攻擊珠未齊7，其他全齊...已經唔洗刷珠...農場點多到...

我場場都食唔曬10支大回...

我都唔係爭好多，但都會keep住照刷，刷得越多又係換返啲點數嚟再刷，所以用得好快

同埋錢有成千幾萬，真係唔使同佢慳
基本上你唔係拎嚟升爆啲裝都用得好少錢

大回復藥 用
營養液又用（變12粒秘藥）
其他唔知又要用

茸食咪算囉，你咁帶法唔窮就有鬼

茸吃 試過真係番唔到轉頭

但我又想齊技
打落去大力好爽

solo多一定全輸出，爽幾多

但係我咁玩都仲有700幾萬未用得晒

錢真係唔算太缺
點數就真係唔夠用
家陣淨係種花 貓都唔敢派

我都淨係種菜先用啲pt
好耐冇搵船長買野了..

點數都可以出街執, 一個鐘around二萬幾,但磨刀魚真係唔知有乜方法量產

唔想入屋

一次噴兩粒渾身珠

原來今日已經派贈品

終極烏龜流重弩

齊哂茸好再醒多粒

尋日無開GAME，今日登入送咗張金票，究竟點解會送？你哋有無？

大師深海

學生妹

點解你會有嘅

宜家啲慘爪咁高攻嘅

573hr

日日打2場活動任務就收工

jaga

係喎我都好似冇，你點有

點先會有？

感謝南爪與他的朋友們，終於可以做返真。白金

炎妃金咗？

勁

屌 著唔返衫 sor

辣殺

有冇絢輝 / 歷戰打?

sorly大佬 真係唔知鬥技場冇得換衫

燃燒石撚中炎王無效

有貓有歡樂

無研究開

我完任啦 仲有無乜要刷

加完未 繼續打？

乜都打

睇你地想刷乜

er 一齊開任又一齊棄任？

miss咗基情時刻

今日登入送鐵壁珠咁好嘅？

官推

我就係唔知點解，先問大家，
印象中係喺票下面嗰欄獎勵有張金票，除非我打J太多眼朦睇錯。

巨獸真係咁難打

會唔會我張金票同呢幅圖有關？我睇唔明佢講乜

麻棍點配裝？

爭把麻斬就畢業（好似係）

屌佢老母呢隻鳩game真係好讀心

出過一次麻痺斬斧之後就短時間狂出

真正缺既就打極都無

地麻棍

岩岩執左套輕弩冰速射打黑角 用完第二粒音爆就打死左 以後唔怕黑角

我都出第二把了
又要出把麻棍

兩樣都從未用過

由我開始撚長槍嗰刻起我就冇再驚過

我把鎧羅槍客製左回hp, 唔會再絕防比人陰啲陰啲咁扣hp

啱啱見到依個po, 話爛輝4區係全身累積傷害夠一定數字。之後,掂一下對角都會爆

有冇old news到?

打三兄弟打左過二十場，一粒耐障珠都唔出

有片有真相

而家先知

第一次見人刷耐瘴珠

啱啱出果陣我有咁諗過
但大家都打角我就以為諗錯了

晏d有無人一齊執毛開斷線團

護石

但係淨打角會唔會快d 斷線打法黎計 大爆g*8 + 大約1000幾傷就爆到角

打屍套龍唔係要耐瘴3 咩

都可以頂住先，但睇youtube d 人推薦插珠我先係咁擦

打

MHW 個班youtuber 既推薦裝 真係狗都不撚
最離譜見過推薦屬性弓裝無落強弓珠
柒完唔撚認 死撐配裝個人多元化

仲未出麻斧

專登整黎磨刀既磨刀石居然仲差過條魚，個邏輯仲反智過反智轉身

啲you禿扒同台仔一樣咁垃圾

][

未證實，但係真的話對斷線最後爆角個part有用

#me too

有冇人試過空戰蟲棍砌屬會

娛樂扮工

油雞妹

咁我都係地戰算 起碼打蒼藍星都仲係15分內

邊度有開...

要計住打幾多傷唔會好麻煩?
弓 大劍 重弩擴3 都可以係佢醒左未郁得就已經爆大角

磨鎚果陣磨支柄咪仲反智

求下你比金角盾斧我

星爺
我都係用來打團戰炎妃，r兩次騎乘
但長槍騎好似仲快

ok 金色的盾斧·角

其實太刀係唔會拔得出

捅屎眼

Btw岩岩砌緊 地戰屬會 得水棍d數字會好睇過炎妃冥燈棍

大劍舉唔起

想打斷線爛輝留psn
過嚟寶連寺一齊執腳皮

啱啱翻到
喺？？？執？

我自己覺得要改嘅係獵人唔會跌死，會嘅應該好攪笑

我到而家都唔明點解鎚要磨

寶蓮寺度

竟然係果度

有無地址？
有無ching可以帶我上殿？

syyhon

psn

我眼花定真係改左，斷完線重新爆一次大角一部分？！

巴打，如果想入係咪要留psn?

一抽入魂

打到我想要既唯一一件武器

wstmw125

同求帶上殿psn

熄燈

個問題耐瘴係公廁珠
正常咁打點都出齊3粒畀你
不過我都試過唔小心換走咗啲廢珠，要專登打返真係要搞好耐

磨刀石佢係咁重用係差啲
磨刀魚好似飛機杯咁一用即棄
所以合理

換珠我好小心咁睇下淨有幾多粒

重量嘅嘢都仲有得講
太刀個長度連物理上都唔啱

毒珠同毒瓶珠好易搞錯，毒珠換剩一粒
好似仲要錯過兩次

毒珠就冇所謂啦
如果係搞錯挑戰同滑走就...

都唔係，我有套裝有玩毒
雖然唔急，但有強迫症，一換錯就好想打返兩粒
好在毒珠算係出得好密，一晚可以打到兩粒

同埋滑走算多，挑戰算係全game難出嘅珠之一

食完野來

想問一問點樣先可以叫到隻怪去指定地方
今日睇到條片打爆鱗龍 見d人set晒bomb 之後隻龍就飛左堆果堆bomb到
附上影片

希望有水弓 雷弓

挑戰 拔刀 縮短 攻擊
我爭呢四種就齊

只係知條龍邊度落 想太多

就好似打9區炎王咁

爆鱗場，你一開波上去嗰個位，等一陣條龍下一個點就會去嗰度
如果有追蹤lv3，你會見到map有個交叉

Think too much

打咩高機率出靚珠
我打4紫5紫都出d垃圾珠

經驗之談，拔刀同縮短都算易

我max數未齊，打咗咁耐覺得最難係：
解放、匠、攻擊、茸好、鐵壁、挑戰、特射

hr30多格，效率應該最高

鐵壁5粒我好早齊晒
反而攻珠一粒都未出過比我
唔係靠開服嗰陣個bug真係死得屎

歷戰王屍套街場平均幾場先可以嬴一

有無巴打可以幫下我

我記錄4場有1場至兩場

我打咁耐380hr先有第一粒增彈珠

打左差唔多廿場先嬴一

自己打啦

麒麟就自己打

我自己打一場都只係9分幾(我認我廢

我一個打應該過都過唔到

有冇位多？

暫時膚咗

而家得一隊打緊，唔知夠唔夠人開多隊

等隊齊先

見住 hr 30 嘅拎住把雷弓真係好撚妒忌

想打歷戰c套 有無人一齊

呢粒都難，但起碼要一粒就搞掂，以上嗰啲要一粒以上，就更加難

唔係用專攻嘅打法算勁啦
我拎把炎妃juno太刀係咁斬都要9分幾，仲要已經係冇停嗰隻

貫通最𨶙難出

百幾HR打到1粒之後再冇見過

貫通
仲未有

認同

調查Lv 6都無人玩

巴打，啱啱入左場

我玩一陣

有冇絢輝

福龍個場-1

等佢地番黎先

摩納係邊個隻貓

你擺唔擺得切爆g

擺唔切
之後佢有中招

咁都好啲

斷左線？

出事喇

爛西難打咗？

係...斷線後補多左血...大角一部分還原，要再爆過

仆佢個臭街 唔怪得之前我磨咗佢咁撚耐

有調整都唔公布？

我打果場係咁樣，唔知你地，我搵得返對話係出過兩次破壞大角一部分

得我斷𨶙左？

似係

第2次打 唔覺得多血

第1次打 動作完全唔同摸唔到套路

達成度得16

差右前腳

有無隊有位？

去BLG跟隊

ok 係咪重係下午個場？

blg?

食飯先 一陣join返

有冇咁難刷呀, 雷弓同水弓wo

居然刷極都冇

得支公廁爆破

我好似連呢把都冇

爛輝同泥魚水弓個數差唔係好多
雷就爛輝勁啲

水爛輝都勁一級喎

玩咗陣麻斬
真係麻得幾勁

斬斧有咩連技勁
招屬性解放食唔食弱特超心？

我都想要爆破同雷

sorry

你打爆左？

撳錯小爆炸桶

予事 予事

唔緊要啦，我沖涼先，轉頭再黎

#metoo

唔緊要 有人經常小爆桶扮大爆g

邊個

nvm la ching

開錯隔離，𨳒！

射到角球旗喎 開到呢把先講啦

有冇爛閪團仲有位

嚟plg

-1

code?

code?咩係plg

冇code，留psn

無啦啦斷鳩咗

你地走哂

斷哂？

斷左線

你入唔入得返集會？

啱啱唔記得離線囉獎勵…

水弓

白打

聽日再打

爆破弓

次次打都一定開1支

巴打thank carry

雷弓

開岩賊弩比我
又可以等下次開再刷

今次幾時完？

星期四 好似係

BLG係咪無晒人了？ 想join

有場係到 但得我地一隊

照加我？ 我自己打住其他野先都得

今日打左十幾鋪爛閪，都係無鎧羅 雷

又出增彈珠

剛回鍋，爛輝有邊把武值得刷？

有無人陪我打奇面

雷弓水弓賊弩麻斬麻棍

仲要唔要打？

都係聽日先
打埋2條泥魚訓

好 晚安

打到第三晚出左

爛閪出嘅片手算唔算公廁？
十場有九場都係有份

得水弓同麻棍

仲有慘瓜長槍 援擊重弩 王銃

麻棍裝點砌法？

好似上面有人po過

有冇野打下？

賊弩打極唔出

玩開弩，剩係刷到賊弩，冇援擊
反而有電弓，麻斧麻棍
有冇弓裝同斧棍裝推介

刷成朝都無件好野

係咪有分地棍同空棍玩法？
應該養咩蟲？
未玩過棍

我都唔熟棍
養蟲好似係速度優先（多數見人揀蝴蝶）

打齊是咪畢業喇

打咗成個星期爛輝，出咗三打雷弓，都唔出賊弩

出咗三打賊弩，都唔出雷弓

放歷戰鋼龍街場真冷清

我可來

有冇斷線絢輝打?

嚟問號集會

無入小隊

我好多粒

超想要

見到你打咗18分鐘

多人模式

橙

巴打近戰武發動到精神抖擻？
你武器客製咩？同養咩蟲

我返左集會見唔到你開任

下場

客會心，蟲就速度爆破打擊同速度爆破切割，我騎完一次就唔會再飛起，只要唔係成日用耐力嘅武器就可以落精神

入得

呢隻隊友唔掂好難打，而家有閃光耐性真係一閃就要高輸出

第一次玩斬斧爛西麻斬應配乜技？

今晚

屌街場啲人好廢 炎王炎妃係咁死

sorli lo

想過個任都咁難

出歷戰王都唔知點撚算

咁佢設計得出嚟應該就有得打嘅，係咁飛天你都冇癮
而家閃光耐性問題其實都打到，只係唔可以慢慢磨

差4秒 噴到瀨

噴到瀬

好難打

thanks翻去砌下先

過咩任？

睇而家出咗嗰兩隻嚟估，應該真係會狂飛
啲龍捲風應該再閪啲

我偏向覺得佢會出到你打到嘅程度嚟增強個難度
起碼雷馬王同屍套玩都係呢種程度
狂飛真係接受唔到，而家已經係極限
再改即係叫近攻唔使打

easy,眠爆，4擴。一飛即閃再擴。

仲易打過臭王 馬王

有冇人爛閪？

跟隊執毛

其實難爪你仲差邊把
見你都刷咗好耐

刷到灰呀屌

我齊咗好耐啦

出左幾把賊弩都唔出援擊

即係呢把？

很想要

差仲雷弓水弓慘槍先畢業
都唔知要刷到幾時

慘槍R幾？
好似未有添

其實而家都飛得好勁嘅
再飛多啲真係唔落地

不過我怕佢飛起同落地加強風壓，已經會好煩

其實家陣隻歷鋼都算歷王難度喇

可以閃光耐性前解決嘅，但有時要順手風先ok
個要求都算係苛刻，如果唔係谷到最高輸出嘅裝我諗都幾難搞

唔算啦，易好多

打佢仲耐過打奇撚王

無咁高輸出
歷戰王仲要加血

咁又唔會，快手嘅我4分鐘左右解決佢㗎啦，打奇撚王就實唔得
都未計礦撚打呢啲都係分幾鐘，完全無視閃光耐性

同擴比無意思嘅

想爛閪既快啲去？？？執毛

執緊

麻棍呢

好似冇人打緊喎

同你掉轉，我想雷弓，但佢係咁出弩比我

黑角大金有咩攻略

@sunny

@口乜

@sunny @口乜
黑腳大師 2/2

跪求大師打救難民

更新細金黑角
Wtf

比你參詳下

過嚟一齊打？

想要雷弓者，你比把咁嘅野我

邊到？

除咗恭喜之外唔知講乜好

3vhchMQPPWAr

有無斷線團？

不過你得三百幾把武
應該啱啱開始刷？
加油

啱啱入咗嚟

唔係大金

明明咁大隻

再嚟

好

我賣左好撚多

仲未係

返去種野

打完隻腳龍quit任

Ok

你過去隔離場試下隻黑腳

咩意思？
我開？

Join 歷戰果隻？

黑角大師幫你睇緊
你入佢場試下有冇..

係

都唔係

咁鬼大隻都唔係

手頭上冇咩靚任

係差少少其實 我都係搏下

點揀任
睇下我有冇

任務次數少，任務條件越閪越好

終極閪任：3次2人0貓15分鐘

有個2人零貓但8次

8次可以del咗佢

仲未係
極限大銀？

數到4.5步 以為係

睇埋呢場，我冇哂任了

辛苦曬
連登有愛
雖然都是無
命運

終極閪怪黑角

我有個4人3貓15分 歷戰黑角
想唔想試下

高手拎冰弓
手殘揸慘槍
我阿婆都識打

幾多次？

3次任

可以一戰

我開比大家

今次冇就明天再算了

我隻大金黑角係 2貓15分鐘歷戰角龍出

佢唔係狩獵目標但我照打埋。

希望幫到你

咁我打埋先瞓

好
感謝

閪在無救濟任呀清

要keep所有大蟻塚閪任了

我隻大金係普通黑角
你可以keep埋非歷戰黑角任

印象中我嗰隻好似係一次過要打3條龍
個任有3次 打咗一兩次就收工

多謝咁多位巴打陪我刷咗咁耐

你off?

聽日繼續屠殺大蟻塚

好似幾位巴打都要off 了

我聽日都要返工
放工再刷

巴打 唔好off住
試埋呢隻先
sunny

屌啱啱關咗機

呢個星期打咗起碼100場爛西 賊弩都未有影

你地套蒼星a點拎。。。

唔係
巴打多謝你
我呢鋪真係weak了

慘
聽日再睇下得唔得閒幫你

唔緊要

多謝晒咁多位巴打
連登有愛

我出過幾把賊弩，但都係無雷弓

有無去探索打個轉，我大細金黑角都係個到出

啲外觀裝備係咪一定要成套著
冇得分開 頭手衫腰腳咁著？

有得分開架

有冇巴打有玩開笛，最近打麒麟有d 難打。想問下走位方面有冇咩技巧

笛solo真漢子
技巧從來都係得四個字
唔好貪刀

我練左十幾場都係20幾分鐘，想試下睇下入唔入到20分鐘內
好多時候睇唔清楚佢果下近身雷

我差麻棍賊弩 讀心到仆街

探索都有得出

我刷撚左幾個月，所有武都齊，仲要至少兩三把
唯獨雷弓頭搭尾刷左個幾月都係無，痴撚線

打咗4把賊弩，想送俾巴打可惜無得送，一係唔出，出咗就係出

仲未有賊弩同慘槍

各位獵人好有恆心，
莫講爛閪武器，連外觀裝我都懶得刷

慘槍好用？唔玩長槍賣左幾次

同一條龍我最多連刷3-4次，再多都頂唔順要轉打其他龍，
見人連刷幾十場我真係做唔到

無屬+高會心+白斬

見到啲紫箱多格來來去去都係嗰啲龍其實已經好頹
其實仲打緊隻game嘅人都已經好撚癲

有無巴打1齊打爛輝
想完之前刷把賊弩

我唔會刻意去刷珠刷大細金，見到想打既就打，可能冇咁易厭啦
不過我打機都幾長情下

solo笛 相當勇猛
有玩笛，不過做support

頂，打得歷古同HR30歷戰太多
啲HR13龍脈石碎片用用吓用到無乜淨

最慘係我啲fd 畢晒業

街場you never walk alone

最近開始玩笛 用恐暴笛 配左套攻4匠3滿超心弱特精神抖擻 吹埋攻特大 打200一下真係好爽

真係幾爽
但係發現要好識走位，我最近係咁打麒麟練習

有冇人打機

啱啱去試左場麒麟王 23分鐘貓左1次 點解可以咁難打

我見人最快7分鐘就過左
我既目標只係入20分鐘內

原來送左茸好珠 終於齊弓裝

嘆為觀止

唔識日文唔明佢解說左咩

你地係咪整曬AB裝獨角仙?

唔太緊要 都係解說緊佢啲動作 睇得明條片就ok
啲打點 暈值 膽怯值捉得好準 尤其是第一下暈

定點大落雷既死角應該好多人都知
但真係未試過捉佢後踢完個位

淨係打齊左啲圖鑑 冇整出黎

我係睇完都成功過幾次

下次用大劍都試下先

大劍應該輕鬆d

呢隻嘢用大劍同長槍我太婆都識打

我覺得好撚難打，成日比雷打死
屍套王易打好多

掉返轉啦
奇撚唔貪刀慢慢打實過到
臭王瘴氣臭起上嚟扣得好快

用耐瘴+吸血唔難過，
奇撚成日走黎走去，又要小心D雷，好難搞
見D高手打個陣奇撚好鬼乖，我打親都追到氣咳

所以我只用斬裂打麒麟

屌capcom老母

3把賊弩3把雷弓
係唔比麻棍我

我唔介意送賊弩雷弓比人
拎埋我一千萬z幣都得

爛閪任我日日打都未畢業

同你交換，我打左兩把賊弩，兩把麻棍

你哋覺得打咩最易出英雄石？
上網有人話打脈動‧本能，
但我自己試唔覺特別多

而家歷古都好易出啦

感覺hr30以上已經成日出

30多猛者
50多英雄

其實真係離不開不停咁刷歷古/歷戰HR30
刷到每隻都討伐過百，你再望下個箱就會發現有好多

有無巴打可以開調查團票既任比我打
得70hr但想整炎妃冥燈弩

QRr8 ZcYn aN2

aRctFiEXZHi 過嚟開比你

有巴打入黎開左場

唔該巴打

仆街讀心 game，今日爛閪又白打

same

特賣

調查據點的各設施將舉行特賣。特賣期間將有折扣，能比平時更划算地享用服務。停泊於調查據點的特別船隻便是特賣的標記，亦會有特殊BGM。
另外，線上的玩家將於同一時間享受特賣，一發現有特賣便馬上通知朋友吧！

想問即係點解，唔多明

多謝各位巴打教路
刷到大金黑角了

喺狩獵角龍3次任打隔離隻黑角

真係好9sad

我覺得係純粹講緊納涼祭期間全部商店/服務半價

我由官網納涼祭個page copy出嚟，佢咁寫法講到好似有特定時間會賣特別嘢咁

打到爛輝慘爪長槍
𨳒那星無白斬既
點配裝好？

打算星期四射波 最後衝刺

匠

申利鳩砌
頭 90 皇后 頭盔 α
身 92 爛輝龍 鎧甲 β
腕 90 皇后 腕甲 β
腰 90 皇后 腰甲 β
腳 90 皇后 護腿 β
護石 0 匠 Charm III
裝飾品 剛刃珠【２】* 1 強壁珠【２】* 1 渾身珠【２】* 2 無撃珠【２】* 1 痛擊珠【２】* 3 鐵壁珠【１】* 3

匠上白斬，再配炎王套

Thanks 2位

匠3 炎王套 加 弱特 超會 剛刃
我唯一疑問係用唔用強壁
因為本身r2+O 再x 都已經好似可以擋晒

有炎王套 唔洗剛刃 分分鐘打完都仲係白刃

古龍大技好似擋唔到

有無人打爛閪

炎王套好少珠

100隻屍套重未有細金
究竟存唔存在㗎

係咪呢把好用？
岩岩打到

想刷賊弩玩下散彈3，點知打到而家 連低配版金色的賊弩都未有，讀心到!

我冇用 玩全攻100%會心
r2+o嘅時機啱啱好嘅話就可以冇硬直

冇防性都得?

強壁珠係防乜野先要用？
如果我防禦性能有lv5，仲洗唔洗要強壁珠？

一部分龍既拘束攻擊 e.g恐暴
爛輝 - 噴火 (唔清楚係咪全部,原文寫熱ブレス=熱吐息
屍套 - 各種噴氣
炎王 - 超新星
鋼龍 - 蓄力風炮 (有指黑風狀態先擋唔到
骨鎚爆鎚 - 眠氣火氣
麒麟 - 地面直線雷
冥燈 - 解放狀態下既直線光束

sauce

咁即係唔可以甩走粒強壁

希望在明天呀巴打
I know that feel

即係要強壁但可以考慮唔要剛刃

等歷戰王

正呀

Eyeball 似乎可以接受喎

求屌醒

長槍唔玩剛刃啦

因為推高會心後加達人藝基本上唔洗磨刀

水弓都出埋，都仲未出援擊
就黎要轉玩弓

1唔1齊打呀巴打?

刷左2個鐘, 想抖下先, 或者1個鐘後

on99 我想要賊弩呀 成日出乜鳩突擊

其實有無邊把突擊係有用?

援擊, 賊弩有用

有冇斷線團

JOIN

炎妃地火

今期刷左 15 個爛閪玉，都係無雷弓

必出雷弓，水弓，慘爪槍，援擊，賊弩，麻棍，麻斧，金角盾斧，王統斷線爛閪場
plg等，意密

Pmed

pmed

點pm你

VIP先有

遲咗 仲有冇位

仲有冇場

受埋

求加

要加留psn

好似差王銃

我地唔打啦

收到

今期打左 50 場讀心龍都刷唔到雷弓，計埋上次應該過百場，我刷到好攰，好恢心，我究竟係咪唔夠努力

命裏有時～終須有

我話我差王銃

哦誤會咗

慘爪長槍+金水弓 換金角斧 意密

援擊換王銃
不議意密

想問一下
點解玩重輕貫通咁低攻都有人玩？
假設打爛輝呢啲可以穿透好多次
除左頭幾次係黃字（1x)
之後都係個位數字傷害（4-7）
我大劍打一下都超過一百
？

個人取態唔同者，講攻力，冥燈輕弩射電擊彈仲爽，每槍四百幾

下？點做到？

對唔住囉

不過貫重打爛輝真係…

加埋四百幾，唔好 get 錯

捉果幾隻小動物係咪探索都可以刷到？
有啲話夜晚至日出時間易遇到，咁點轉時間？

我1xx,
你放左d 咩珠

等? 50分鐘一日 貌似晝夜各20分鐘 日出日落各5分鐘

因為你未見過一貫打廿幾

貫通打爆鱗都好爽呀
由頭貫到尾，成隻肉質又靚

cfu

好奇一問 拔弓點解有人裝看破？

因為拔刀會心係 ＋100％，唔係100％一定出現會心
如果本身武器負-30%，用拔刀都只係會等於 70%會心

同問
速射後面兩粒先得第一粒50%傷
加埋400 第一粒打成200傷?

定佢係指射完一set子彈個總數

400幾 係打紅身爛輝呀?

紅身我都砌唔出速射一下total 400
所以先請教

終於砌曬5屬弓裝
不過未知客製咩好

我係跟呢條片砌

弱特係做乜

唔係因為佢成身都弱點 100% 會心?

黃字先係弱點喎 你睇下頭幾秒啲白字...

屌，我手賤撳左入去畀view佢賺…早知唔撳

唔好意思, 我新手唔係好識 但我跟去砌真係打到差唔多傷所以無理到

無須回城呢個point又係.....
都俾左粒回家玉你 咁都有得懶
轉把冰輕弩出黎點都快過你斬裂

メイロセ得唔得閒陪我打奇面

響我全朵?! 我係blg執緊腳皮呀

仲有人未齊咩

賊弩呢D係咪可遇不可求

我

差咩啊施主

一係會心
一係洞

殊.... 而家同你打左先?

有無巴打可以1齊打 賊弩刷左個幾星期

你地打先，差100幾應該我執得切

都得啊 整b裝5張算

會心80%超心lv2火龍套兩件攻擊lv4射一下三粒彈夾埋最多得200 ，我都想學下野

唔好咁啦

嗱 所謂既575

想打幾張調查團

ok呀

唔係啵 原來齊 係差3隻角
咁無乜野打了

有無斷線團呀 好想刷到把武

我第一次打 好驚出錯, 溫習下團線團資料先

你知唔知點解我地要專登走黎blg

對唔字

睇#2樓

係我搞串party

我1陣爆前熄ROUTER

咁快變返lv1?

唔駛物理熄 去down spotify, 要斷線就開一開然後即刻入番game
或者去設定 -> 網絡禁個box就得

成個月無打 行行企企左成場

我頭先太緊張, 成部PS4 熄左

唔緊要啦，你都係想幫咁多巴打姐

冇打完隻野?

無呀, 我見有位日文巴打斷左, 我驚我唔夠快呀, 錯手啪左第二粒制
成個電視即刻花MON 嚇撚死

可唔可以黎多場 我DOWN 個SPOTIFY 先

唔洗鬥快嘅，你確保你唔係線上擊殺條龍就ok

個場如無意外hold成晚架啦 唔駛急

我想走一陣OK??

我終於刷到援擊，
依家手頭有賊弩，雷弓，水弓，麻棍，麻斧，角斧，未有慘爪槍
仲有幾把r8統槍
仲有冇咩係有用?

嚇死, 連線下上番個區就已經派獎, 即刻斷線

冇問題，口乜會退場幫我哋hold

咁下場我掛囉 得閒推下個stick就ok?

我繼續負責唔斷

不如我hold? 我無乜幫手, 新黎新豬肉, 可以掛到730

Hold嗰個冇得拎獎 依到得我同你要打

你唔係仲缺咩?
我齊左所以斷唔斷都無所謂 已經習慣左唔斷

r6/r7王銃？

無, 我唔係幾好意思, 白食白拎

得r6王

無所謂既 我地打齊造福人群姐

我宜家係咪留係到, 間唔時郁下得?

如果玩純蓄力砲既話，r6好啲（基攻一樣但多個洞）

你想要爛輝武就打啦
唔好未斷線就殺龍就得

一齊打 掛就畀佢地幫我地掛啦

追下啲rare6武先

岩岩完, 今次多血左 仲貓左次

Rare6邊把有用

可能因為我1開始行錯左路 將個爆彈set錯出口

岩先未爆大角一部分

下次跟你行, 穩陣D, 平時我都係靠估佢行邊邊

應該有 滿報酬
Btw我又卡”小隊處理中”
成撚日卡呢到

想問PS4 個CODE 有無copy 功能? 次次用手入好低能

睇佢咩位出世 決定去邊

有呀，打完可以copy定先

係咪有人可以頂我

你打多場

好感動, 第1次JOIN離線團

裝備box有無上限

Me食飯

1000

點解我見唔到任

我打兩場每日先

1001